屌，今日紅日冇得返工⋯⋯

好想返工呀

清，你好悶？

冇得返工你話悶唔悶

約條女出街囉

今日得自己一個

返工好過

你個名好戇鳩

有冇好提議？

其實佢本身個人仲戇鳩

有冇藥醫

我陪你去睇腦科

精神科好啲
想拎白卡排公屋 唔洗買樓

星期六日先返工，點睇